垃圾大對決：連加特定2&B 廢啲？

：連仔
：B仔

琴日2&b撚贏阿古獸迪馬戴巴拉

老實講，兩舊屎

會員就兩個都係 球員就連加特

廢lin廢咁多 點比

笑左

撐連加特

唔明班會員做乜要改埋D垃圾球員名

真人可能同個球員一樣咁垃圾

你見到我真人一定唔敢咁講！

我見過25b
真人米8 胸肌起碼有40吋
睇到我扯扯地

我覺得佢俾盡高過他首小小

好難講

我啲肌肉簡直完美

話曬我都carry過曼連攞fa cup

溫布萊之子
今季一早要死去熱刺啦

笑撚死

少睇2&B
但連加特就一定on9

Adam Bogdan